(純討論) 如何令侵侵肉緊d?

平時我地係海外文宣方面講既都係講幾樣野，1) 警暴/恐佈份子/警黑合作/反人道，2) 美方制裁，3) 普世價值，然後贏得國際及世人認同。

雖然侵侵係實牙實齒打支，但係佢都係商人政客睇利益，上述三點文宣係佢眼中其實可能只有好小間接利益，佢眼中最著緊一定係要贏China Joe去連任。咁理論上比到侵侵最大利益既其實係香港人直接幫侵侵助選。

美國總統選舉對面既唔係國會議員，係美國選民。邏輯思考 - 要幫侵侵贏Joe 連任，最直接係向美國國民宣傳：繼續侵侵路線先對美國選民自身利益有利。咁即是其實我地文宣既目標聽眾除左美國國會之外，仲有係美國選民。

推敲落去 - 咁我地係唔係應該將香港既情況同China Joe 連埋一齊，showcase比美國選民睇 選Joe=Chinazi in HK (例如佢個仔果支監控燈柱) 。侵侵必定會強調自己同 Joe 係香港問題上唔同既立場 - 係香港問題上著緊d，咁佢先得到最大利益。

但似乎暫時我地欠缺左呢部份對美國選民既宣傳，以香港作為平台將Joe 同Chinazi 連埋一齊？

純討論。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

算唔算有成效？

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

推

pish